去金行買金粒

有沒有用？

有，保值

越多 可以溶成 金磚

千期唔好買 飾金，沒保值

金行飾金每兩食你$近$2500+
金行買金料就更笨柒 金粒一兩就食你$600+

要買就去上環 利昌 金城 泗利
每兩只食你$140
或者去LPM Kitco買楓葉金幣金條

200%令政府中央收皮(和平合法易過長期罷工)

Thx

周X福個啲買金條得唔得 ?

“六”定“大”先？

當然得
只要你唔介意每兩比恒生/利昌貴近$600
一條五兩裝就貴近$3000

中環利昌

利昌d時間同普通打工仔一樣
好難去買

中上環灣仔返工 可以lunchtime去利昌/恒生總行
油尖旺返工 可以lunchtime去旺角金城金條
再唔係去上商開個戶口都有得買金粒

另一個方法可以去LPM/kitco個網頁開個戶口
24小時可以買外國貨金幣金條
先用credit card個limit鎖死買入價
再去銀行轉賬比錢
就到時間先上去拎實貨
LPM一粒楓葉金幣都係$300左右差價

總之唔好比成$600差價去買金行既金粒

去銀行買楓葉金幣啦....

其實銀行食水深過LPM

Sorry! 咩係LPM?

間間銀行都有？

恒生其實仲有冇5兩金條

google下都懶

有
總行有得賣

求求大家，盡快去換美元現鈔！

想買金條 想問巴打知唔知邊到有梯型起角果隻

[/quote]

金密度好高
一公斤只係有爆隻手掌既size

梯型磚一舊講緊12.5公斤或以上 接近五百萬港幣

當我冇問過

有，中環總行唔洗訂walk in就有。

土炮利昌/金銀業貿易場既金粒/五兩裝金條最平
差價最低

就算你買楓葉金幣金條
去到外國要賣果陣 好多金鋪/回收商可能都會剪開你舊金去確保無溝到其他金屬

外國d假金多到你唔信 同大陸無分別
瑞士PAMP 加拿大楓葉金 澳洲袋鼠金 都發現過大量假貨

一公斤只有半隻手掌既size

依d會唔會升值

自己計金價同差價啦加減乘除有幾難計
呢d數毅進仔都識計

國際金價以安士報價

一安士=31.103gram
香港金鋪既一兩係司馬兩 一司馬兩=37.428 gram

10g 有幾大塊呢

請問利昌嗰啲收唔收卡，定要淨係可以俾cash?

cash only
另外可以先比少少按金鎖死金價
再去銀行轉賬入數 咁做每兩價錢可以平$60

六福珠寶老細係福建人

去銀行買原封金幣好，第時賣出方便好多

想買白銀 去邊度買好？

師兄你講果d叫金磚

LPM 或 Kitco
白銀只建議買以下三種 因為差價最低（5-6%）
德國賀利氏1kg裝
加拿大皇家鑄幣廠10oz裝
加拿大皇家鑄幣廠100oz裝

買銀千萬千萬唔好去「金城金條」買
佢本身賣貴過LPM同Kitco 10-20%
再當銀價升果時佢會將買賣差價擴闊到30-40%
輸打贏要 豪無誠信

係咪要買999.9？

賀利氏自稱999
加拿大皇家鑄幣自稱9999
但回收價無乜分別

「毫無誠信」先啱 打錯字
自膠

咁師兄知唔知邊到有
上網搵唔到

金磚應該得金銀貿易場先有
而且上面有師兄提過成十幾kg,你真心想拎大喼銀紙去買之後抬十幾公斤貨返屋企？

其實可以買紙金 3081 2840
你買金粒 又要搵位放 又要驚比人偷

睇你投資定用嚟防身走佬用
枇杷膏係一張合約

正確
如果有日香港搞強制結匯或者港元出事
你買2840係可以賺埋個匯價
但賣走2840後仍然拎返港元
要經香港銀行體系拎錢

實金就無論去到邊都可以換到當地貨幣
最重要係將資產同金融系統分割

買個100-150公斤既防盗夾萬 再用爆炸螺絲固定入主力牆

買金磚不如買50條五兩裝
可以玩層層疊

好撚土豪既層層疊

不如買50𡚒磚層層疊

買250粒金幣玩推銀機啦

p牌無得評分，但個畫面好撚正

笑到仆街

銀行舊屎20蚊 spread 而家40

請問點食水深發，請 detail and explain, many many thx

過左一個世代，你地巳經乜都唔識，好事好事

第一次聽，好驚

小弟真係這世都仲未見過加拿大楓葉金 澳洲袋鼠金既假貨

pls 貼D圖我cc, 除左金幣既圖，假包金鵭bullion 圖我睇過太多，唔駛了 thx

spread$40係恒生賣既五兩裝金銀業貿易場成員金條 唔係楓葉金幣

你咪去LPM同銀行個網頁睇下楓葉金幣既價錢分別

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

因受香港倫敦金神匯訊沈振盈感召巳瘋狂買入黃金

見於心有L愧清穩如黃金專家
好想透過於心有L愧清去瘋狂了解黃金。先謝

好我find find

但好想睇加拿大楓葉金 澳洲袋鼠金既假貨

ching, i just go to to find the price of 澳洲袋鼠金 , but ........ no quotation . hs 澳洲袋鼠金 is 12,500.00 12,550.00. so how about now?

買黃金etf好定買實物好

清。it is completely two kind of things and not related in price/value as at the same time

sorry my goodest reply

[突發]撐狗學生寫左封信比人民日報

借推

and up to u la

清。請教下我。在線等

心急人上

not related in price
Ok. I will do some research

ppl and 2840 spdr gold trust co told u they ar the same apparently

lol

好撚細的
諗起alanwong呃人個陣一條條大野擺曬係屋企

hey, ching !!! i wanna to see aussis nugget and swiss maple 's fake gold coin

but i had some old age fake gold bullion pic to share

tungsten gold blood sword!!!!!!!!!!!!!!! 回血

what is it? call alan?

Etf

唔係喎
我上年 得閒得滯走去周大福買金粒
佢話要cash
跟市價買
之後攞咗好多張金牛去買。。。
嗰陣一萬2 3 千鬆啲

屌你有冇咁撚蠢你會考/DSE零分？定你輕度弱智？

呢一刻金價每安士USD$1528.6
一安士31.103克
香港賣金係用司馬兩 一兩=37.428克
所以一司馬兩金價=USD$1840
即係係大約港幣$14421

周大福賣你港幣$15120
即係食你$700差價啊懵撚

對唔住囉
我弱智都可以喺最底撈到貨
仲要係最準個點
日日都捉到最抵最高點

請問想用美金買賣

唔要實金

可以點做？

我唔知你哋點生活呀
買嘢行街睇戲食飯搭的士唔睇價錢的

你地去銀行買 會唔會打去預留??

師兄做倫敦金TRADING?

有神人呀

咁其實係咪銀行買最安全

只係想買黎保值

買金蝕撚死你地呀
買鑽啦

第一次聽人講買鑽保值， 幾億果d?

你鑽石有公價 跌唔會跌好多
足金個價浮動 佢跌你蝕

利申從事相關行業十年

睇黎你係認真真心

真心膠

如果批發價買， 又應該跟到通脹。零售買黎保值， 邊度回收價係拎得返8成零售價？

直接去 LPM 或者 Kitco 買 1oz 金幣..
去到全世界都易甩手

其實而加有好多公司都會做回收 網上 + 有舖既都有
但價都真係好睇你本身粒石點 我自己之前買落兩粒都係搵返印度佬回收

請問有咩方法可以自己帶金走？
香港出境限50g?
其他國家入境限幾多？

有賺？

50g 係大陸出入境限制
大部份國家攞金出入境要打稅
香港係自由港, 過關申報有攞幾多金就得

有粒有 果粒我記得因為佢有客想要 所以即收+10%
另外一粒就回收返9成 所以好睇你本身粒石係點
正常卡裝都回收到嘅 但太大粒就唔好

買鑽

Ching,
咁你有成+/- 10%浮動喎
仲未計你仲要專登搵人收

2840=hkd / GLD =usd

擺夾萬，保險箱？

買金ETF 算啦
咩年代

仲要有十年買石經驗揀靚鑽
又要搵到個人接貨回收價岀到9成
咁有眼光， 買金呢d 保值野， 大財小用咗佢

揸美金好過,急起上嚟點洗呀
當cash用比人揾笨,手續費高又浮動

跌落地就無謂攞返渣沙，乜撚野日日都捉到最低最高點，巴菲特都要向你拜師

睇個po學到好多野

Yes

鑽石恆久遠 一粒永流傳

Yes
Agree
Can u leave your tg here i want to buy with your wise advice thx

in 印度佬we trust

Ok 👌

正常都去買金幣

全世界都易放

見到d乜可學

有用請幫推

[核彈文宣]828#ProtestToo集會全世界都要去 平權=反極權 將火源燒開去

恒生買金條洗唔洗有戶口同身份證登記？

要有戶口
戶口過數買

買倫敦金啦
有人幫你睇住，唔洗煩

從錯誤中學習

岩, 我全部身家已ALLIN 比靚靚AGENT。佢己經係公司PARTNER, 人又靚又關心我, 我對佢好有信心
佢仲保證每月回報20%, 半年翻一翻

lm

LM

share

tg?
我即約佢簽約

師兄有無WECHAT? PM咗你

only tg, pls . i wanna it

CHECK PM

ok pmed

銀行買賣差價先50hkd

你去到櫃位問就會知
只有五兩裝同恒生自己出既金牌
五兩裝一條已經七萬幾蚊
而金牌以重量計貴過金價一截 搵鳩笨柒

我去恒生總行買過楓葉同袋鼠同一條5TROY金條
BTW, 我未賣過, 唔知佢個差價同鴻運金幣差幾遠

BTW, 有人中過伏,唔知真定假:

我買果D都有盒仔OR 袋仔包住, 唔知會唔會中伏

根據故事劇情，咁係咪即係你係恆生買，最好就去番恆生賣？

你係commodity exchange 買 係銀行出，銀行係咪會唔收或者壓價？

有冇人買銀？

香港賣金幣無單
會唔會剪開？

剪開都無所謂
無論金幣 金條 飾金 金粒
收金時只會計重量 話鳩知你舊金變哂形或者碎屍萬段
去到忠記呢d溶金鋪
你將一個全新既楓葉金葉剪開幾十份都唔影響價值

事關我有一塊袋鼠幣想賣，睇下邊度賣好

同埋想問，而家去金行賣飾金，若賣其他公司的金，係咪全部都扣火耗同佣？

邊到最平？
我睇最平應該係LPM
有無睇錯？

楓葉金幣係LPM最平

賣買飾金無論自己出品定其他金鋪出品都要收2%佣金
呢個係香港行規
所以你會見到金鋪個飾金回收價高過國際金價少少
但扣埋2%佣金就會低過國際金價

收其他金鋪既金扣火耗既問題 大部份金鋪都會扣 但唔係一定

國際金價暴漲 黃金或迎來「黃金時代」

恕我無知兼白痴一問 唔明
金粒買賣(唔係講飾金)唔係全球一樣咩 點解果4個地方會平d? 係咪指外來金溶金費?

路透社報道，過去3年間，瑞士4家主要鑄金商均已確認在摩根大通金庫中，發現至少有價值5000萬元（美元．下同）的金條蓋有瑞士鑄金商標誌

即係點？有乜啟示？

你唔知 jpm係乜水？

一來食水深與少既問題

正如銀行一樣 匯豐乜柒都貴過人 product又差過人
但因為佢夠大間兼出名 所以仍然有人心甘情願比佢搵笨

二來品牌同做工問題

周大福金粒有少少手工 都幾靚仔
利昌果d就係一舊殘殘舊舊既金 望落似舊金色既廢物 完全無首飾既感覺

之前去恆生買鴻運金幣和楓葉金幣,職員話恒生已無做楓葉金幣代理，只有一枚，咁我都要左，只係用恆生膠套裝住，都驚驚地，親而家金價升左少少，搵日會放咗去，睇吓收幾多

留名